全能既連登仔有無腸胃科醫生推介

成日胃痛
食完飯容易嘔

無

照左胃鏡未？做埋幽門螺旋菌測試

就係未
所以想睇專科，有無推介

我睇陳娟儀醫生，好nice 詳細

朱大腸

周泰年

Booking太多

係
幾個月前要揾agent幫手打電話俾周醫生
先可以幫老母攝到期緊急入院照胃鏡

工作壓力大唔大？

唔大
但之前有少少情緒問題，搞到成日緊張
通常食胃藥就唔會作嘔

咩藥？

吳嘉恩